{"timestamp": "2025-08-12T13:22:02.158419", "user": "hi", "bot": " Bonjour ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ? ", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-12T13:23:04.824697", "user": "umi", "bot": " L'UMI (Universit\u00e9 Marocaine des Sciences Sociales) est une universit\u00e9 marocaine qui propose un enseignement sup\u00e9rieur dans plusieurs domaines, notamment les sciences sociales. Les \u00e9tudiants ont la possibilit\u00e9 de r\u00e9inscrire \u00e0 un module non valid\u00e9 une fois. Cela peut se faire apr\u00e8s avoir obtenu l'autorisation du Coordinateur de la formation. Le seuil de validation d'ann\u00e9e est \u00e9gal au seuil de validation de module, c'est-\u00e0-dire qu'une ann\u00e9e doit \u00eatre valid\u00e9e pour que chaque module soit \u00e9galement valid\u00e9. L'UMI a un site web et une adresse e-mail qui sont fournies pour la communication et le renseignement sur les programmes universitaires et d'autres informations utiles. ", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-12T13:25:10.055377", "user": "dut", "bot": " Le dipl\u00f4me de la Licence en Sciences et Techniques est d\u00e9livr\u00e9 \u00e0 l'issue d'un module valid\u00e9 ou de la compensation selon les conditions sp\u00e9cifi\u00e9es dans le contexte fourni. La validation du module peut se faire soit par une note sup\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 10 sur 20, soit par compensation si le semestre dont fait partie ce module est valid\u00e9. Le contr\u00f4le de rattrapage est \u00e9galement mentionn\u00e9, mais les modalit\u00e9s sp\u00e9cifiques de cette contr\u00f4le ne sont pas d\u00e9taill\u00e9es dans le contexte fourni. Le dipl\u00f4me est d\u00e9livr\u00e9 lorsque toutes les fili\u00e8res sont valid\u00e9es. ", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-12T13:26:34.893943", "user": "encg", "bot": " En tant qu'\u00e9tudiant en Nationales de Commerce et de Gestion durant 10 semestres pratiques, il y a deux passerelles pour acc\u00e9der aux ENCG : les quatre premiers semestres correspondant \u00e0 une pr\u00e9paration aux \u00e9tudes de gestion et de commerce ax\u00e9es inf\u00e9rieure \u00e0 5/20 et le 5\u00e8me semestre. Les diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments d'un \u00e9tablissement sont organis\u00e9s en modules constituant une unit\u00e9 coh\u00e9rente. L'\u00e9tudiant peut se r\u00e9inscrire une fois \u00e0 un module non valid\u00e9, il peut b\u00e9n\u00e9ficier d'une d\u00e9rogation octroy\u00e9e par le Coordonnateur de la formation. ", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-12T13:28:10.075004", "user": "a base de quoi ces donner", "bot": " Les donn\u00e9es fournies semblent d\u00e9critre un module d'une ann\u00e9e pr\u00e9paratoire qui peut \u00eatre r\u00e9inscrit une fois par \u00e9tudiant. Le Coordonnateur de la formation est charg\u00e9 d'octroyer une d\u00e9rogation pour l'\u00e9tudiant souhaitant r\u00e9inscrire \u00e0 un module non valid\u00e9. L'ann\u00e9e de validation d'un module est \u00e9gale \u00e0 celle de validation de l'ann\u00e9e pr\u00e9paratoire et elle peut \u00eatre valid\u00e9e par le Coordonnateur de la formation. Il existe \u00e9galement un fax et un e-mail pour contacter la pr\u00e9sidence de l'institution. Le reste des informations fournies est peu clair et ne permet pas de comprendre les d\u00e9tails sp\u00e9cifiques du module ou de l'ann\u00e9e pr\u00e9paratoire en question. ", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T10:23:41.999296", "user": "hi", "bot": "Bonjour ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T10:24:46.728723", "user": "ms", "bot": "Je suis d\u00e9sol\u00e9, mais je n'ai pas re\u00e7u de question de l'utilisateur pour vous aider \u00e0 r\u00e9pondre. Si vous avez une question sur le sujet de la formation continue qualifiante, veuillez me la poser afin que je puisse vous fournir une r\u00e9ponse pr\u00e9cise et utile.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T10:26:15.239252", "user": "oui formation continue", "bot": "L'UMI, \u00e9tablissement \u00e0 acc\u00e8s r\u00e9gul\u00e9 au Maroc, est un centre de formation initiale et continue, y compris la pr\u00e9paration des jeunes \u00e0 l'insertion dans la vie active par le d\u00e9veloppement des savoir-faire. En tant qu'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur public, l'UMI dispose \u00e9galement de vocations normales pour d\u00e9livrer des dipl\u00f4mes y aff\u00e9rents. L'UMI organise des formations continues pour r\u00e9pondre aux besoins individuels ou collectifs et contribue au d\u00e9veloppement global du pays en mettant l'accent sur la contribution \u00e0 la promotion des valeurs universelles.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T10:55:33.345639", "user": "hi", "bot": "Bonjour! Comment puis-je vous aider aujourd'hui?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T11:28:18.144042", "user": "hi", "bot": "Bonjour ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T13:24:28.399679", "user": "hi", "bot": "Salut ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T13:26:37.742407", "user": "hi", "bot": "Bonjour ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T13:27:56.098055", "user": "my name hafsa", "bot": "Bonjour Hafsa, comment puis-je vous aider aujourd\u2019hui ? Nous sommes tous pr\u00eats \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 vos questions sur l\u2019UMI et ses missions principales dans le renforcement de l\u2019identit\u00e9 islamique et nationale, la formation initiale et continue, le d\u00e9veloppement et la diffusion du savoir, la pr\u00e9paration des jeunes \u00e0 l\u2019insertion dans la vie active, la recherche scientifique et technologique, la r\u00e9alisation d\u2019expertises, la contribution au d\u00e9veloppement global du pays et \u00e0 la promotion des valeurs universelles. Nous sommes \u00e9galement dispos\u00e9s \u00e0 vous aider sur les enseignements et formations initiales y aff\u00e9rents ainsi que sur les formations continues organis\u00e9es par l\u2019UMI pour r\u00e9pondre aux besoins individuels ou collectifs. De quoi avez-vous besoin aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-14T13:28:59.124778", "user": "what is my name", "bot": "Marjane", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T09:49:30.260901", "user": "hi", "bot": "Bonjour, comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T09:52:32.987977", "user": "parler en arab", "bot": "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0645\u0647\u0627\u062f\u0627\u062a \u0627\u0644\u0637\u0628\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u0629\u060c \u0648\u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0637\u060c \u0648\u0627\u0644\u062e\u0637\u0637 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0644\u064a\u0628\u060c \u0648\u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0646\u064a\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0631\u0648\u0637.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T10:06:58.356683", "user": "qu'est ce que vou voyer", "bot": "A imagem mostra um lute em frente a uma porta. O lute parece ser de madeira e possui um desenho de rostos na parte superior, mas o resto do instrumento n\u00e3o est\u00e1 vis\u00edvel na imagem. A luta est\u00e1 proporcionalmente pequena para a porta, que apresenta uma varanda sobre a qual h\u00e1 uma grade. O fundo da imagem mostra uma parede de alvenaria e um telhado de telhas que refor\u00e7a a estrutura das grades da varanda. A fotografia foi tirada em dia clara, o que permite observar detalhes do lute e do ambiente ao redor.", "metadata": {"rag_used": false, "has_image": true, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T10:08:22.751956", "user": "en francais", "bot": "Je suis d\u00e9sol\u00e9, mais je ne peux pas vous aider \u00e0 r\u00e9soudre cette question car elle n'a pas \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e dans le contexte d'utilisation pr\u00e9c\u00e9dent et il n'y a pas de contexte fourni pour vous aider. Si vous pouvez me fournir un peu plus de d\u00e9tails, je serais ravi de vous aider \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 votre question.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T10:35:48.983124", "user": "hi", "bot": "Salut ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T10:59:12.296747", "user": "hi", "bot": "Bonjour ! Comment puis-je vous aider aujourd'hui ?", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T11:00:07.746886", "user": "c'est quoi umi", "bot": "UMI est un acronyme qui signifie Universit\u00e9 Moulay Isma\u00efl, une universit\u00e9 marocaine.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T11:02:06.140509", "user": "c'est quoi dans cette image", "bot": "Dans l'image, il y a une liste de dipl\u00f4mes qui peuvent \u00eatre d\u00e9livr\u00e9s \u00e0 des formations continues pour des dipl\u00f4mantes d'universit\u00e9. Les deux dipl\u00f4mes mentionn\u00e9s sont la Licence Professionnelle d'Universit\u00e9 (LPU) et la Licence en Sciences et Techniques d'Universit\u00e9 (LSTU).", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T11:15:10.745759", "user": "c'es quoi ca", "bot": "Ca est une ann\u00e9e non valid\u00e9e pour l\u2019\u00e9tudiant qui doit suivre obligatoirement et prioritairement les modules non valid\u00e9s \u00e0 l\u2019universit\u00e9 Moulay Isma\u00efl. La validation d\u2019ann\u00e9e peut \u00eatre obtenue en r\u00e9pondant aux conditions de validation, y compris la moyenne g\u00e9n\u00e9rale de T\u00e9l de 05.35.46.73.06 ou 05.35.46.73.07 et fournissant un fax \u00e0 05.35.46.73.05 et une adresse e-mail \u00e0 presidence@umi.ac.ma. En cas d\u2019ann\u00e9e non valid\u00e9e, l\u2019\u00e9tudiant peut s\u2019inscrire \u00e0 tout ou partie des modules non valid\u00e9s.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
{"timestamp": "2025-08-15T11:39:09.820464", "user": "what you see inthe image", "bot": "Je ne peux pas voir d'image. Si vous pouvez me donner plus de d\u00e9tails ou si vous avez une question sp\u00e9cifique, je serais ravi de vous aider \u00e0 r\u00e9pondre.", "metadata": {"rag_used": true, "has_image": false, "model": "llava:latest"}}
